老老實實，24歲都未去過時代廣場會唔會好7？

聽fd講嗰度有條扶手電梯識轉彎

仆街 成日經過 但其實我都未入過去……

好少出港島，天水圍人

入面有咩好行？

柒過戇鳩仔

其實, 出去又無野做,
正常無目的都唔會去,

仲以為美國嗰個....

廢西

下乜唔係講緊深水埗個黃金咩？
等我次次行過深水埗都好投入咁唱

知你勁喇

去下啦
唔好係門口放低野就ok

垃圾

過海返工囉

我洪水橋人
太遠既地方其實已經唔係用 行街 黎當目的啦...係真係有野要過去做先要走到咁遠

識轉彎條扶手電梯世界名勝黎
好多遊客募名而來

我住柴灣 荃灣天水圍都未去過

搞工作簽證（好似系）
東隧 紅隧 西隧 3個口岸過關
最長每日可逗留24小時

我都未去過

香港有時代廣場咩,睇電視淨係知美國有

同羅灣呀